早前被狗咬既外國人咩情況?

之前有傳韓國人被狗咬, 又有菲國人被捉,
另外好似有美國牧師被捉, 不過之後放左

知唔知咩情況? 冇人跟進既? 韓國/外國領事有冇咩反應? 煲大佢啦!!

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

1

2

推

請強調"獨立調查"既定義

好明顯而家成個政權都冇人信
"獨立" 我覺得係要一D有公信力既人, 甚至有國際地位既人去做, 如果佢話成立個獨立調查委員會但全部都係親中既, 咁我地到時先黎反對,政府又有口實帶動民意話我地玩野